會員阿古路老母問候區😤

😤

上半場一開波個下就應該要入

浪射王

絕交啦屌件辣殺

應該早啲出耶穌

果個捷西斯加比爾不祥人
累鏝失分

早10分鐘換佢換走你
贏左啦

垃圾阿古狗

係咁搵藉口 人地至少擺過個波入龍

勁你唔知幾多la

入親都offside goal, 踢曼聯巴塞或者係勁過我既

收嗲啦浪射狗

你龍都唔中wo

朋友點解要咁樣罵我

阿古路你好撚廢呀

pish